世界情色王🔞見字速入

終於有人代替你粒水王個位
係咪好興奮

？

留意到世清好少蒲波台了

巴打我同你個名咁似嘅

我個名係由eason首1874到cut出黎

夜晚佢出左街搵食

食女?

屌你老屎

和解ok?

Ok

結埋安答

不了 太多25

屌奶星

食撚屎gap王

好撚惡

樓主叫你速入
唔好再係屎眼窿到磨

Sor 比n賓偷用

佢一早比我磨緊

你搞佩狗